明知女友係PTGF仍繼續下去

不知不覺識左半年已經分唔清楚自己同佢嘅關係究竟係點樣 性格黎講當初好奇妙咁一拍即合連啪野都係... 出到黎拍拖基本上我唔洗用錢 咁我咪間中買啲禮物氹下俾佢 佢將一切事情都無咩保留講俾我知 間中又一齊傾下未來 淨係記得佢同我講過唔知點解覺得可以同你講... 有時睇見佢IG多左啲男人留言又心知 唉.... 但自從知道佢屋企的事又唔想就咁離開佢 總覺得佢少左個可以傾訴嘅人會崩潰 真心有咩男人會係你唔出黎做雞點養我 雖然有能力養起佢全家但面對呢種關係我選擇繼續扮窮撚 未來點樣真係唔知.. 且行且珍惜 呻完 有冇其他巴打同樣迷失係呢場愛情遊戲 圍下爐

你鍾意補鞋?

7.1 你唔出黎你連人都唔係啊！

難得遇到知音人明知無好結果都想陪多佢一陣

唔明 似沉船多啲
有冇多啲條女嘅事

呢個世界一半係女人

唔好講佢係唔係PTGF先
你覺得有嘢唔開心又解決唔到嘅，咪搵過個囉

仲掛住溫女 出黎啦屌你老母臭閪

佢以後一個人打算點 點解要搵急錢

女人遇過好多 散拖試過拍成7年嘅都試過 真係傾得埋至今真係得佢一個

騎牛搵馬囉
因為咩事都好，個心有條刺，好惡搞

到呢個階段只好講生死有命.. 我做到只能多陪佢

叫佢同你今日上街留守 咪考慮下原諒佢

大男人何患無妻
不過係咪大男人就睇你今日有冇出去啦

PTGF包唔包性服務先
我點都唔撚接受到有性
你話陪封街 我都話睇情況都或者可以接受

樓主 我想插妳條女比錢佢幫補伯母醫藥費

你覺得有唔包？

長做唔係辦法 得閒浸啲價值觀比佢 得佢以後條路平坦啲

你地班人出到去又唔係打入去政府總部 圍堵零意義班狗官仲坐緊係到涼冷氣 係打先好打擾我

呢啲咪真愛，呢啲咪on9。
呢啲咪叫唔夠愛自己，呢啲咪叫令自己痛苦。

咁樣我都有做 希望慢慢改變到佢

Ig係咩？我幫下

師兄都係你睇得透

你擺佢IG出黎比大家幫下佢,減輕你痛苦

世侄，雞始終係雞。

你係小李？

Uncle, 唔係咁易

出去遊行識個新嫁啦屌你

$？

香港靠你呢啲仆街就死啦
仲諗on9嘢
醒下啦

問題而家佢係現在式，唔係過去式

考慮吓走啦。自己辛苦，都係捱唔得耐

佢話無，不過幫佢奶嗰陣見到係牛肺。。。我選擇信佢真係無啪啪服務

我可能屌過你條女

絕對有 總有啲傻女唔識利用自己有既野真係單純咁出街
而最戇鳩既係總有啲毒撚真係剩係約出街

朋友都可以繼續落去 唔一定要情侶關係

我大男人 搾波都有心結
如果你既然信佢就全心信佢
做唔到就分手啦

唔明 樓主明明有能力養佢 仲要條女做PTGF養返你？

因為當你試過啲女係為左錢先識你 你之後就會判斷到係真愛之前都唔會想將[錢]呢樣野放在段關係上

如果你女朋友之後唔會做既 而你又信佢係真心對你 咁繼續啦
老實講呢個世界邊個無過去無黑歷史 佢㨂得同你坦白既 唔多唔小都有認真諗同你

不過我估我咁講完 實好多人負皮我

用連登測試法啦
搵幾條仔去幫襯 你就被人挷住睇
睇完都仲愛咪真愛囉

唔明 拍咗7年個個都可以都傾唔埋

因為俾我發現佢同朋友搞埋一齊

隻臭雞比咁多人插過你都冇所謂？

有冇所謂?梗係有所謂
但我同你講對比一個同佢拍7年拖都可以背住我同佢個fd有感情咁卜咁多次 ;同無感情同唔同人卜野個分別 邊樣痛啲? 我可以肯定咁講係拍7年拖個個,所以對比之下自己覺得仲頂得住

典型沉船套路

如果佢唔係同我去見佢阿媽我諗都唔會咁上心

LM

巴打幾歲？

32

點解呢個垃圾post可以呢個時候上熱門？

如果大家都認真想發展既 唔洗理條女以前既野啦

公開佢個名啦

樓主會唔會係客人關係